一人一首陳百強的歌曲

我先
等

盼望的緣分

喝采

世界球星我至叻

生活～

一生不可自決

一生何求

找不到自由

遙望

脈搏奔流

凝望呀嘛 遙望係beyond架喎

眼淚為你流
只因愛你

嘩屌，好撚鍾意陳百強
拋磚引玉
呢刻想聽
當我想起你
深愛著呢

Lm

不再問究竟

有了你
幾分鐘的約會
摘星

對酒當歌
今宵多珍重
最鐘意嗰首係思想走了光

首首都好好聽呀

眼淚為你流

偏偏喜歡你
一生何求

漣漪都冇人講

幾分鐘的約會

夢囈

我個名+ bonus "Where are you"
我偶像

回望
夢囈